## Теоретический вопрос 

1. Почему для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры?

Події клавіатури повинні використовуватися, якщо ми хочемо обробляти взаємодію користувача саме з клавіатурою, для обробки подій input потрібно використовувати input, change тощо.